留學生活 一日隊麻1oz

係咁既
今日交埋份persentation 就放假
但又唔會返去
大部份fd都返 得返自己一個係到 好凍啊(/ω＼)
所以呢就諗著一日一次個隊成安士
睇下會唔會冇咁悶
晏d再上黎搵大家吹水下～～( ̀⌄ ́)

ps.自然植物黎架！再講多次！！唔係毒品黎架
(ﾟ∀ﾟ)

ching真係富貴
落club帶女返屋企同佢開心share仲爽啦

留返同個官講啦

cannabisex

呢到個個到食

加拿大？

英國

竹水

Uk 好似not 合法